[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第1006話 情報

1006話標題：《俠客花之豹五郎》
保皇發現桃子一行人。
山治猶豫是去錦衛門那邊、還是去桃子那邊，最後作出了選擇。
加洛特敗給了佩羅斯佩羅（大媽長子）。
豹五郎和德雷克在保護正在調製解藥的喬巴。
豹五郎感染了冰鬼。
豹五郎使用了花之一刀流（有招式名稱）。
馬爾科一對二，燼和奎因（出現了幾個招式，省略掉）。
佩羅斯佩羅發現了馬爾科。
豹五郎因為冰鬼的原因停止了戰鬥，擺脫部下殺了自己。
下周不休刊。

from: talkop

留名山治又去搵桃之助 見到大和又鼻鼻血猥瑣樣

屌你等咗咗成個禮拜山治點知得一句仲要係廢話

仲諗住柒治一下大技秒殺J然後打Q
屌你老味 尾田真係食屎狗
睇撚死柒治打J都要嚴重苦戰最尾靠套甲先贏少少
然後班契仔粉就會話J好撚廢咩
有得打J仲話尾田唔重視山治,成班on9仔
身為一個廚師有得打已經算好啦 仲嘈

因為已經拖完劇情 所以呢個角色可以揼開一二邊

山治討論區 既One Piece 1006話 情報

揀去桃子個邊反而似打Q
唔信Marco 勁到可以1個抽嬴KQ
況且糖果佬都準備參戰圍Marco
所以山治有可能去幫Marco手

豹哥死？

又拖一話

開盤山治今話柒唔柒

1.唔柒 正平
2.柒 負平

利伸已負

點解要自殺
Chopper都整緊解藥啦

集集都柒架wor
陣間畀給予者打撚死算啦

比山治打Q算啦
廢事上咗甲都比K斬到變傻仔

使鬼去幫桃子，嗰到冇三災六子得啲雜兵，大和一個都夠做。快快踢低返jack 之後去幫marco，白鬍路飛左右手對凱多大媽左右手。

Marco一揪二睇黎燼連年糕佬級數都無
但大媽大仔都好似幾撚勁，佢黎埋應該唔夠打

豹五郎，由於冰鬼效應停下戰鬥，拜託部下殺死自己。

明明臨last 一刻索柏醫到血先夠熱血
而家做咩亂派便當

應該係不死鳥勁過其他頭馬
赤犬同黃猿都打佢唔入
我諗年糕佬同不死鳥應該互相吹大家唔脹
睇埋今集燼咩表現再定斷都未遲

佩羅斯佩羅咩能力唔記得左

馬高使唔使咁撚勁
黎到個花劍維達斯得唔得

糖

Marco vs King Queen 正

依家睇，可以長子加不死鳥打QK
山治真係打J好了

唔知山治見聞色會唔會測到老錦果邊有勁人保護呢

花劍鷹眼平手睇黎花劍都唔差

以藏件垃圾去咗邊

打輸左

堂堂隊長

依家條條線畫一半等推進劇情

上面等緊凱多人獸形
保護索帕醫人，全世界等藥。
羅賓打蜘蛛。
娜美烏索普小玉。繼續收靚計劃
山治等打王三災？
兔仔玩完
不死鳥 一抽3？
甚平仲未秒完隻貓。
芬奇仲打緊恐龍。
九俠與神秘人
桃子與大和

依家好撚多條線。未有一條收尾，我估應該下一轉再講番一次頂情況後，下面就開始收尾了

仲有CP0

想睇甚平上去打

尾田劇情殺姐⋯
唔通基拉又會 勁過9俠？(唔計小菊)

唔洗揀 邊道有女 就會吸去果邊比女打

山治fans : 山治下集實會打jack, 最好打埋queen就型返次

尾田: 一於寫山治去桃之助嗰邊鬥咸濕，一定好有趣

利申 前山治fans

豹哥唔好死

其實實係好亂，人太多，佢似想寫到混戰feel再慢慢定位開打，山治仲未搵到戰場同對手，邊有可能不死鳥可以一抽三，姐係仲要一兩話去搵人分擔k or q，9俠個邊個j都要搵人處理，唔知個神祕人做唔做到戰力打j，特別係頂樓，對住雙王真係睇唔到勝機

其實咁樣一轉轉講真係拖到抽筋

好多人話果幾下格下劍唔代表啲乜
但比鷹眼記得住嘅劍客我估一隻手數得曬

週刊咁睇就好怪 如果單行本睇就會順暢好多
我都唔知算係好事定唔好事
由空島開始 尾田就好鍾意打散曬所有線
之後再一次過收 做到成件事好宏觀
連載緊係好辛苦 但書駁書咁睇又反而幾OK
當然蛋糕島鳥籠果啲就算9數

尾田最精彩都係打散晒D線再收線既一刻，將所有野連埋一齊。
解通晒成個島既迷團同劇情

收尾嗰下爽囉
但連載緊真係迷迷糊糊
就好似睇五分鐘數學
再睇五分鐘中文
再接五分鐘西史咁

鷹眼會記名既係佢認同既人

唔駛嬴, 拖下夠
毛皮族變曬糖? 好似唔知幾分鐘就會死
所以一定要KO糖佬先救得返人?

係LOR
我以為佢可以睇到最尾光復和國

應該六子級姐, 但多一個就頂唔到

擺脫定拜託
差好遠

實力平衡
馬可一揪二
白鬍點都勁過馬可
但路飛打餅 打卡塔都出全力咁劑
而路飛又要打凱多

Marco張圖係咪人獸形態

六子係芬奇級數
俾娜美電到飛起
俾羅賓一手打飛

花劍應該都算勁人

其實尾田知到出面點屌佢話柒山治
不過佢覺得箱己咁畫好撚好睇，感覺上佢性格好撚似古惑仔牛佬

但甚平又係打返六子，勁on9

三災又係on99
Queen 13億都係咁on99
仲廢過三將星

不死雞就黎一打三
柒治仲未柒完

山治仲唔上去幫第十人

所以打得好輕鬆 但都要時間分勝負

以為佢排四將星後 原來佢勁過第四將星
咁佢同Jack同級 七億

你指糖佬？

jack 好似係十億

Perona 算唔算？

工人個名點都要記

Jack成日大開殺戒 實煲大左

一句講曬 屌定唔屌

一定啦 唔係佢點會咁畫
似啲公司廢老玩啲咸豐年嘅gag
之後仲沾沾自喜覺得笑撚死人

我都覺係咁
糖佬成日想搞鳩百獸團d人

話哂打凱多 輸都唔失禮啦

尾田真喺好唔識分輕重，作為讀者，睇王道漫就梗喺想睇打鬥㗎啦，但尾田下下都skip哂
1.山治打page one 無畫結果
2. 凱多打敗九俠，無畫凱多點打敗，一黎九俠就冧低哂
3.糖果佬打敗加洛特 又喺無畫點打敗
鬼島都開戰左好耐，個個淨喺跑黎跑去，尾田拎啲篇幅畫打鬥，好過畫山治點柒 小紫點呃啲阿叔啦

I001-1003話無睇？

點解可以0正評

咪得3話咁大把，我講緊個3個例子佢都無描繪出黎，淨喺留啲篇幅講on9嘢

老實講，尾田真喺趕時間完嘅，唔介意佢skip啲配角嘅打鬥，但一見到佢拎啲篇幅畫啲無關痛癢嘅嘢就好燥，好似畫山治柒，呢啲對劇情推進毫無幫助嘅嘢就收番埋啦

御田嗰兩把劍咁勁 另一把做乜唔拎埋上黎實戰
比錦衛門用都好啊

打番j算啦
大家有傷打q可能要扮人妖

可能留黎等咸濕仔用黎尾刀凱多

完全認同

不過如果佢真係畫足打鬥 可能要比預期出多一倍集數 雖然我都想睇下配角打鬥

依家唔係話佢唔畫足打鬥，係佢浪費d篇幅寫d無謂野

架船上去和之國時比king踢左落去。。

唔覆桌就假

大家都對山治死心

海賊王明顯係故事，緊要過打架，
每次講世界劇情都好多人討論，禦田冇點打架但都好好睇，因為有故事訊息睇。

主角熱血鎖血贏人，其他人象徵式打一集半集.....後續世界影響，懸賞金點升，世界局勢變化，反而呢D集數既POST我覺得仲多人討論過路飛打明哥打卡二時情況

認同，我唔介意六子三災下集俾人秒鳩晒直接講頂，同和之國隱藏秘密既主線，好過拖泥帶水

不死鳥都踢左一次WO

認同你講海賊喺故事重要過打架
但尾田而家唔喺將篇幅擺喺主線劇情同打鬥，讀者最想睇嘅呢兩樣嘢都唔講，成日將啲篇幅擺喺on9 嘢，真心無人想睇山治點柒，你睇小紫呃啲阿叔個話 連登幾多人屌9尾田

屌柒治單野寫到咁柒
連喊完救命班友嘅反應都畀好多
講真諗唔明點解要寫柒治聽到女人喊救命之後投降呢段野
除咗對戰局有影響之外冇任何資訊

有冇可能挑戰一個OP post唔講山治

死左就應該會唔講

可以開獨立一個post講山治

唔會啦 艾斯都講左十世

其實套野肯完未

山治係one poece不可分割的一部分

你有冇睇？呢套野最少仲畫十年
反而鬼滅真係人死如燈滅

本期Jump封面是路飛、羅、基德三船長！本期卷頭彩頁是百獸海賊團（極罕見的全反派彩頁？！）
站位大概是這樣：凱多C位，下面是三災（左中右依次是JKQ），左上角福斯福，右上角黑瑪利亞，OP標誌在底部中間蓋住了K的腿，佩佩和烏爾緹在右下，佐佐木和德雷克左下。

仆街 下集又要睇豹叔內心戲
都整緊解藥啦 演乜

又話五年內

愈黎愈垃圾

我有睇，睇到個仔就快同我第一次睇one piece 一樣大，我係睇唔到可以點收科，已經盲目到唔會再話個故事係出乜睇乜

寫山治自殺會即變神作

山治踢爆凱多變神作

當初一開頭尾田榮一郎都計劃5年內完結one Piece

你信？

到底邊個保護緊錦佢地

佢寫到依家咁大，照返佢一路個種拖法，就算即刻開始收線都唔止五年 ⋯

嗰一個正皮應該係山治本人

呢個開盤應該每一話都要有

屌
下下分散主線五年內完真係發夢
凱多今年內唔寫完得返三年
仲有一堆野未講點搞

Chapter is titled - **"Hyogoro of the flower, the chivalrous"**

**Detailed summary-**

*Chapter starts with Bao Huang, she notices Yamato group so she announces their location to the entire castle. After listen it, Sanji has to decide which group he's going to help, the Red Scabbards or Momonosuke's group. Then he makes a decision but we don't know which.*

*Onigashima is still flying, we can see that Fujiyama is not so far away. Outside the castle, the full moon is covered by clouds. We see Perospero sitting on a rock, above him Carrot and Wanda (turned back into their normal forms) are in the ground surrounded by lots of candy poles and spears. Perospero defeated them and now is entering to the castle.*

*At the “Live Floor”, Marco is fighting both King and Queen at once. X Drake and Hyougorou will protect Chopper from Apoo and Kaidou's men until he creates Koorioni's antibody.*

*Hyougorou is infected with “Koorioni” which seems to bring out every bit of it's strength in the person's body so they can wreck havoc before dying. This results in Hyougorou turning back into his huge form temporarily.*

*Hyougorou uses “Hana no Ittouryuu” (花の一刀流 One-Sword Style of the Flower) and his attack “Tobatsu Kohai” (怒髪光拝 Halo Rage). Hyougorou brings out the last of his strength and defeats Mimawarigumi (even Hotei) and almost everyone on the floor.*

*While he's attacking, Hyougorou thinks to himself about how he used to regret not joining forces with Oden to fight Kaidou 20 years ago. Now Kinemon helps carried out the raid and he has found a great disciple (Luffy) so now he can die without regrets.*

*Queen is about to shoot a laser beam from his mouth at Hyougorou, but Marco kicks Queen's neck with his attack “Houou In” (鳳凰印 Phoenix Brand) to stops the beam. King cuts one of Marco's wing, but he grows a new one and shoot a powerful flame attack called “Blue Bird” (青炎雁 Blue Fire Goose) sending King flying into the wall.*

*Then, when Queen is about to gets up, Marco uses another new attack called “Ongul” (鶴爪 Crane's Claw) to kick Queen again. Marco says he's exhausted and a bit bloodied from fighting two 1 billion Berries bounty guys at once. Suddenly, Perospero enters the room and notices Marco's getting exhausted.*

*Back to Hyougorou. “Koorioni” is taking over his body so he asks a Yakuza to kill him before he transforms completely and loses his consciousness.*

*Hyougorou kneels down and thinks to himself that he doesn't regret anything while Yakuza swings his blade at Hyougorou's neck...*

**NO BREAK NEXT WEEK**

尾田都叫阿伯咪打疫苗，死左去算

唔變佢做糖人
個個都唔尾刀咁禮讓

不嬲D人都唔識尾刀架啦
OP好人壞人都係咁菩薩心腸

垃撚圾 又拖一話

正常
白胡皇副 實勁過凱多皇副突好多

不死鳥型到

喬巴唔係整緊解藥咩? 豹叔做咩要自殺?

仲有 紅白係講仁義 服眾 自然吸引到勁人
凱媽係霸道 敵人廢就養 勁就殺 無魅力 皇同皇副差距更大

驚自己等唔切解藥就控制唔住病毒

Marco：
企撚開啲啦柒治
使撚你幫咩

摸Carrot摸到好似想搞佢咁

佢依家打得越勁, 嚟緊就輸得越慘
睇佢都就快要輸了...

懶緊張 喬巴最後一刻完成 戲劇化少少咁姐想

如果marco同山治調轉就好

花豹五郎回復全盛期 應該打到jack?

秒左幾條廢柴姐, 都判斷唔到佢實力去到邊

單寫主線都唔止5年啦

菠蘿頭咁勁暗示 台灣菠蘿
尾田又反中
btw佢應該未必柒啦同羅渣打得仗
都係傳奇級啦 唔用海樓石扣佢未必傷到
一係就開槍射佢

正, 最鐘意儲 對峙 / 全人物 彩圖

搞下氣氛姐...

頭鎚妹幾正我個type

Marco 當年滿血都可以單挑黃猿
其實佢係海軍大將級

我婆好撚正

唔係柒唔柒嘅問題 係定位同劇情上嘅問題
尾田唔止一次借菠蘿頭把口講過 班新仔先係呢場仗嘅主角 而家佢單挑KQ只會係暫時性 如果比佢一路一挑二咁打落去最後贏埋 咁會唔會有啲喧賓奪主

柒治其實離開鬼島 翻上船煮下飯仔 可能仲無咁柒

白團馬爾科，花劍，喬斯點都勁過咩野三災三將星

話事話 大媽半團仔女去左邊肯上水未
搞咁耐都係得糖果佬

可惜大把吹奏到卡二吹到好高地位

馬高一抽三皇副，加鷹眼級花劍，都唔夠黑鬍子同希留抽
黑鬍子話唔定收埋凱多個魚魚果實

我覺得王副同四皇自己本身有好大距離
黑胡(至少)兩種勁嘅果實能力 雖然對佢既描寫係柒啲 但兩年後應該可以當有四皇實力

Marco唔會差得遠啦
如果無差得遠 黑胡拎埋Marco果實啦
應該輸少少

實力就Marco>King>卡2
咁當年有實力得Marco + 鑽石+花劍打黑胡子成團唔夠打好合理
但Marco 至少冰雞 黃猿級

唔明點解紅髮叫停頂上戰爭。

黑鬍子拎到雙果實，連紅髮本人都未必打得贏佢嘅時候，見到海軍主力集齊，就應該等大將殲滅黑鬍子海賊團先出嚟。

定紅髮覺得，淨返三皇無法抗衡海軍，所以要放體質特殊嘅黑鬍子壯大？

因為未結局

marco勁我明，但點解KING》卡2？？

紅狗見到黑胡出左黎搶埋白胡果實都仲追殺緊路飛
可能未必會幫拖打黑胡團

紅髮係純粹唔想再見有人流血
白胡艾斯都死左
仲無止境打落去

佢都講到明再打落去佢唔介意入戰挑哂你地機
當下黑胡 海軍自己分析完覺得真係冇必要咪停戰囉

屌你啲顔色真係顛覆我想像
肥閪雷龍原來係金毛嚟
左上嗰個咁睇好似鹹超

冇諗得咁複雜啦，紅髮單純以調停者身分出現，以結束戰爭為主要，咪由9佢地走

左上啲配色真係好差

名都叫唔出

Who’s who

和之國篇D人配色係奇奇怪怪
睇耐D就慣

成件事最弱智係海軍竟然放走黑胡子
你話白團有紅團撐腰，就有理由放過佢地
黑胡子真係諗唔到有咩理由要放走，當時海軍三大將只要集中打黑團，真係輕鬆滅佢地

估下
黑影1010集內見唔見到真樣

點解長子會幫不死鳥？

Wow 尾田都有打lol 燼和奎因

睇慣動畫配色 再睇官方配色係咁

爽完就算 咪太認真

記得係六子就算喇
嚟啲角色唔會成日出場，又無回憶

好似明哥堆靚咁 創作出黎純粹為左有交打下

山治智將 應該諗到兩全其美方法
可能兩邊唔去 引曬兩邊敵人去自己度

打兩打已有傷 真係唔知點解可以打幾日咁誇張 兩邊都高防低攻先得

諗下好啦
分分鐘和之國完咗 柒治仲諗緊去邊

依篇之前都鋪左3,4百話 都仲要介紹新角色
投入唔到角色之餘 又搞到內容勁鬆散

作多D人出可以出多D figure
每隻人又有3個型態, 真係賺到笑

次次都係ga la 唔係第一日
岩岩認識完個角色就已經打完

叫姊弟 三角龍 蜘蛛女 動感超人最易記

記動物名咪得, 洗咩搞咩多野

之但係咁大個集團 冇番幾個頭馬又真係講唔過
單純係做得太耐 人太多唔想記姐
以前打沙佬 mr.1 2 3 4 5都係咁

重點唔係唔可以俾佢出新角色
重點係佢出新角色既時機
唔係等到成個劇情白熱化先黎出一堆新角色
而係大部分角色應該一早鋪墊好晒 睇到角色矛盾衝突 一氣呵成 劇情先會有張力

左上叫who who 就得易記
全名好似係who’s who

明哥啲幹部好幾個都有故事
奶咀佬個故事仲幾好
不過搞到成篇勁長

原來仲有人未死心

山治的目標是屋頂的凱多
除了見聞色的優勢，山治的速度也是很多人望塵莫及的，這也彌補了一個空缺，那就是利用速度對凱多造成傷害，與此同時，索隆等人也可以趁勢發動攻擊，在這樣的情況下，拖到路飛的霸氣恢復似乎不是難事，只要路飛的霸氣恢復，他就可以使用出更加強大的招數

山治

休戰根本合理
傷左咁多堅持打咪失軍心 成班細嘅見你地唔當佢地條命係命
得三大將出手啲大招餘波照會傷到傷兵醫護兵

紅髮制止全場就真係唔合海賊立場 當然佢不嬲另類 但佢根本宣稱係白團援軍就得 顧慮埋海軍條命

顧慮埋海軍條命 先要全場停手

佢黎救白鬍班人
等到黑鬍海軍打完 白鬍團可能唔好話殘團 成個團都亡左 仲有路飛都比人殺左

和國雖然表面係日本, 好多仆乖位都好似借鏡鬼國:
凱多- 羽羽卒 (鬼國龍)
大蛇condom - 下面D 傀儡eg. 柒婆
鎖國 - 唔洗講
武器工廠 - 世界工廠
民不聊生/上面好食好住 - 貪污問題
天眼保皇 - 全民監控
SMILE - 5毛小粉紅 (自己俾人剝削害L 死, 地底泥賤種, 都仲助紂為虐)

幾時有路飛黎開國

Op 最正就係樣樣身份嘅角色都有
同埋海賊個種係流浪感
六子可能有幾個冇乜戲份
好似早期個miss 雙手指咁同明哥班最高幹部咩石頭佬、鼻涕佬
不過希望最起碼交代下姐弟身世
佢兩個睇落唔壞但又入凱多團仲幾忠心
講真諗唔明
凱多應該又唔似明哥咁冇收養孤兒

我覺得不嬲亂黎多 間中有解釋 留白 扮個世界好有邏輯咁

戰爭實會有傷亡，驚死傷不如一開始就唔好打，唔好當兵，當兵就要保護平民，俾黑團出左去，平民既傷亡就唔洗理？以後捉返黑胡子只會更難。
更何況，戰國＋卡普＋三大將一齊出手既話，根本可以極速解決黑團，會有幾傷？成件事都唔合理，傻都知黑胡子之後會有幾危險，有最大優勢時唔解決佢

兩年後趕主線呢一part可能比以前弱咗
但以前cp9講羅賓歷史學家被迫害去到天龍人買奴隸
都覺得好真實個世界

細路仔
你知唔知打仗一場戰役死傷太多 個指揮官要被人審有冇失誤架 發現大傷軍力都照落order要隊伍照作戰可以等坐監搣柴

做得士兵就要聽on9 order送命 千年農奴思想

戰略方面 有邊個保證專心打黑鬍時白鬍殘團同紅髮團唔會偷襲

你都記得要保平民 all in打黑鬍中另兩團伏嘅話 成個海軍勢力廢左仲保條撚平民咩
咁易信人真係天真嬌

懷疑你睇動漫睇上腦
歷史中呢班軍人死咗嘅話
佢地家人會點唔諗下
海賊王做得好好啦，由克比呢種卒仔企出黎個下就係話畀人戰爭嘅可怕，呢場仗冇贏家殺到癲撚晒，你自己諗下前年班狗揸槍笑幅相。
克比叫呢幕睇到想喊

做得危險工種就當人去死係老奉
仲講咩冇咁嘅覺悟就唔好當兵
垃撚圾
屌佢條柒頭現實實on9仔廢柴黎
冇人為人死係必然架屌
保護人就一定要上賠上條命？ on9

紅髮係喝哂所有人停手呀
包左唔比人郁黑鬍啊
如果似得你聽錯紅髮講野郁左手就真係弱智啦

人地根本就無名...玩緊隱藏身份
仲話到明識甚平但唔肯露樣...
你呢d人...留句咁既野都唔知咩心態

佢咪留哂伏筆囉
又話sasaki舊時識甚平
whoswho又唔肯出樣隱藏身份
然後今集個戰局開始變 d人走緊位
咁多唔同既野準備爆
你自己唔睇清楚 就話人地做得唔好
連閱讀都做唔好就批評個內容

就咁睇應該係智障

你要求都幾低 有個黑影就投入到角色

多9餘
你唔係覺得如果海軍打黑團，紅髮會弱智到幫黑團嘛？

Marco好堅 一個人揪K Q

關我覺得撚事咩
係海軍會唔會直接排除呢個可能性呀屌？
露個背脊比海賊博人地係仁義之徒唔會偷襲

同紅髮講撚左呀 海軍郁黑鬍都包左係佢句警告 海軍撚知佢咩打算咩

屌你啲全知視覺就收撚皮啦
海軍冇睇jump唔one piece入面個紅髮係點嘅人黎架

唔好本未代置，明明應該係要守護家人先當兵
講撚到當時解決黑團要好大代價咁
當時既戰力只要集中對付黑團，根本就可以輕易做到，傷亡唔會好大，放黑團走只會對外界造成更大傷害，之後先捉佢地，只會傷亡更大。 取易不取難既道理都唔明 現實你實係條弱智左膠

現實你咪馬謖果種on9領導
係呀紅髮戰國係左膠黎
人唔笑狗都吠

講冇人條命係應該為你死就左膠 中二癌交過稅未呀小朋友

你眼中勇武實係消耗品 所有被判刑嘅都係唔可憐追求得民主就要預左死

究竟查左字典咩叫本末倒置未
個軍隊又冇走去傷平民 量力而為點撚樣本末倒置

你唔撚係以為當時戰國講下呢番話會振到軍心 回復啲士兵戰意掛

而暫時結果而言 咩黑鬍造成外界傷亡好大就冇分別 佢替代左白鬍咋喎 佢盤據嘅新世界照樣海軍係白鬍時代插手唔到嘅地頭

佢咪同黑社會一樣 你清一個自然有第個出現
係你呢啲平日睇故事書未戒尿片嘅先以為呢下搏下命就改變左個世界

不如話放跑紅髮白鬍殘黨都瀆職啦屌
笑撚到我 因為呢堆原因笑9海軍弱智

你都好極端下wor
同埋左膠唔係咁解，你呢個決定戰術黎講野蠻
你放咪放囉
可以係佢落單、分散佢捉佢架
你咁當班卒條命係草咁撚冷血咪撚睇op啦
當下班卒就係送頭
咁做只係浪費戰力

講個笑話
山治年

明哥堆靚最幣係連個造型都唔得

講得冇錯, 最幣係作者明明係有時間鋪排呢班角色,
但結果就浪費篇幅嚟寫d乜鳩相撲, 多撚餘！
回想下和之國前期講咗幾多無謂野！

講緊最高幹部果d, 造型又差, 人設又唔掂
三個入面得皮卡把尖聲叩有少少設計, 期餘簡直係災難級無聊！

唔畫打用時間畫走來走去仲膠

不死鳥同黃猿打係不分上下，只係被刑具女陰到

而兩個三厄災係避緊不死鳥，掛住打其他人（可能知道打不死鳥晒時間）

拖到仆街講柒治諗去邊又係多鳩餘，直接寫其中一邊打打下柒治亂入幫拖咪算

呢到屌親既大部份一本單行本都無買過
對佢地黎講尾田緊係柒啦

咁叻教一個年收入幾億既人作故仔 有料

連登多傻鳩
唔洗咁上心
呢到d 人又免費睇又要屌
真係好神奇

唔夠人講又屈膠
唔係大愛就係膠架傻仔

大把黑心野夠賺錢啦 賺到錢就係好既標準

初頭尾田確實有料，但後期不斷出新角色係事實，而你講嗰幾億收入最大部分就係嚟自周邊，其中就係嗰堆名都記唔住嘅新角色figure

你講嘅高收入不單止表現唔到佢嘅才華，反而我睇到係佢因為錢不斷出新角色，搞到個故事越嚟越爛

講到好似d景品同game 唔使錢咁

佢應該係啲打戰略game好廢
淨係識死衝爛衝灌兵磨死ai 嘅人

點可以比以前mr123 同明哥果班

宜家和之國果班個感覺係講左好多集話好勁 點知比人行過一拳打飛 尾田你算撚數吧啦

其實真係劇情鋪排問題
三將星同三災應該要早啲登場先啱
路飛攞明挑四皇機
魚人島就應該先出一件將星
德島再出一件三災同幾個六子
依加蛋糕島同和之國班幹部一下彈哂出黎
但又無戲份比到佢寫深入搞到唔上唔落

唔洗魚人島開始,
根本每個篇章一開始先寫都夠時間有突, 加大把位俾佢寫啦
係佢用晒d時間寫d無謂野(浦島相撲...等等), 先搞成咁。

尾田太貪心了 無得救
人地其他漫畫唔洗畫到咁花都好緊湊

見上面講起mr123 同明哥果到都想講果陣敵方角色分到 同主角班人打到1打1咁濟
宜家唔好話jqk 果班六子都唔知出嚟係咪搞笑
到真打果班求鳩其痴個動物上個人就話好好打 見到路飛就比人一野打飛 都唔好講之前果班特大巨人 已經唔記得乜名 好耐好耐之前已經出現 鋪左條線好耐 跟住一係一野比人打飛

到宜家為止 都仲未知 主角班人要同邊個打
只係知索柏 整左幾集藥 山治又唔係打 行嚟行去
最失望的設計係q 出嚟變長頸龍射下炮 出下冰鬼？
個king又係出嚟搞下笑 未見佢出過乜招

當年蛋糕島雖然都多角式 但未至於好似宜家咁
彈出彈入 你唔打就好似果汁果個咁
企埋一二便做下樣算

求下d真打同六子咁癈就咪出嚟拖劇情啦
搞到jqk好似傻仔咁

始終覺得今篇重點唔係草帽團,而係新世代海賊打嬴舊世代兩皇
所以三災同六子既打鬥應該唔會寫好多集
草帽團應該要等到打黑胡子先有得發揮,打黑胡子應該九成九變番一打一

以前mr. 123 由小花園就開始鋪排
但係6子竟然和之國就黎開打先登場
前期就浪費時間講相撲同小紫呃男人

其實如果繼續番天台個進度
即係打完大媽同條蟲 樓打成點 都無乜興趣
跟住又係第三勢力出嚟抽下水

黑胡子果到我唔諗了
宜家娜美同烏索普都弱化左
打得的得番契仔同路飛
諗起以前鬼眼狂刀咁其他同伴都係垃圾

唔好講遠 cp9 狼 隼同埋個生命歸還
佢地對比起路奇4個仲出得遲
但你都記得佢地人物特點
早出遲出其實都問題唔大 係點樣刻劃姐

魚人島開始記唔住反派

果陣睇長頸鹿真係好型d招
相對同佢一樣形狀果個queen?
得啖笑

Marco 條血10000
3災頂多5000 可能仲低
雖然攻擊力應該高d

全套one piece最高防應該都係Marco 同大媽

睇司法島長頸鹿嘅時候, 真係好佩服作者一個咁怪嘅能力都可以寫到咁型
依家？得啖笑。

畫咗咁多年都係咁
永遠唔識分輕重
無啦啦係要加插啲無聊膠嘢
唔好笑得黎又拖戲
好心明明大戰緊就唔好整色整水令人出晒戲啦
明明我記得頂上大戰嗰啲都唔會係咁

仲有啲畫面又繼續要塞到滿一滿
都睇唔到佢做緊乜
畫功分鏡又差
marco放火飛踢嗰幾下一啲動感都冇
肥佬開技秒卒仔嗰幕唔講以為係小學雞亂畫